排除人格, 有無人覺得何來呢type女好正?

facebook成日中英夾雜, 一打全中文就語無倫次1999, 正宗鬼妹格

有無諗過佢咁中意動物界,其實因為佢係G

你=契家佬

淨係上過佢幾次facebook, 一直唔知佢乜料/咩樣

啱啱google左, 當我無開過post

圖？

幾鬼妹仔性格 唔怪得一定要個仔讀國際學校

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

好似重係歐美籍「朋友」幫手供